唔想用紅色資本電話台，可以轉咩公司？

如題

除中移動，仲有邊間係？

聯通

其實李氏嗰兩間同數記都唔係紅色資本啦